九龍灣連儂牆毆打事件 反送中多謝連登仔〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-07-11

九龍灣連儂牆毆打事件 反送中多謝連登仔〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-07-11

連仔報下平安